[NBA一線]法國上左咁耐連登都未俾人BAM過既都係ON9囝黎

未BAM過柒日學咩人上forum

X2

返中國啦=.=

Hawks

張ching又陰d抽水

俾人bam是咩感覺
這些機會不是屬於我的